#Задача

Написать функцию конструктор, объект которой будет отвечать за скрытие/показ блока
текста по клику на заголовке блока.
Дополнительно: написать объект наследник, который будет реализовывать тоже
поведение, но только плавно показывать/скрывать .

#Решения app.js